黎緊我地見到遇到既可能更荒謬，但我地一定唔可以放棄

犧牲左既手足一定會唔想見到我地氣餒放棄
香港人一撚定要堅持！！！

岩呀岩呀

樓下唔好鮑姐

堅持呀鮑姐

講得啱
btw 支持鮑姐

頂住

鮑姐都支持